女仔倒追男仔 男仔會點諗

小妹仰慕左個男仔好耐
但佢係我老師來的
畢業之後先敢加佢fb Ig 咁
佢都有主動follow 返我
朋友都叫我想就去溝
其實女追男 男仔會點諗
會唔會覺得冇咁珍惜個女仔 會唔會係好似送個西上門比佢屌咁

加油

多謝絲打

男追女隔重山 女追男隔重紗
男仔會諗：有食唔食罪大惡極

爽

你的樣子如何，你的結果也必如何

我就係怕咁
一片真心 點知變免費

係睇你係咪佢個type
唔係既都會拒絕你

就算你靚都唔會換到真愛

講到一定會屌你個西咁

一個字 正
但首先要有樣有波先

正 放學上天台扑野

係想問送上門會唔會好似好cheap 咁

乜都冇

老師，難搞D

係u

點解

只要唔樣衰, 放心去馬

幾柒都考慮

我之前有個朋友同我差唔多case 比人拒絕左
但佢肥婆來的

男人只會心諗
有食唔食 罪大惡極
唔理好醜 屌死罷就

好似有少少唔同

如果個樣正常 有女人貼埋黎男人多數受

呢d case要小心d處理

咪玩啦 如果我係老師食學生妹好大壓力
食完呢一世都冇得走
今時今日一定全世界都知

唉 咁就算係得到都唔長啦

講到你唔係咁

我都有諗過

中學老師？佢同你拍拖都未必敢公開，到時你又會有其他煩惱

成人有人屌女人係唔係都係雞
估唔到連女仔自己都咁諗自己
追還追 要做雞就去收錢做啦
追人要代表你俾人屌幾獲先咩?
追係用黎確立兩個人都有好感既過程
扑野可以係關係穩定啲先發生
唔明你係到擔心啲咩 追人就一定追到咩
追都未追已經諗緊比人扑 咁你唔係雞係咩

大學

巴打講得好有道理
但最怕如果一開始做主動個位會係關係到處於低位

成堆男仔追完條女 拍拖咪又係拍到成隻狗咁 關咩事
追唔代表拍得成 性格夾 有野吸引到對方鐘意你先係重點
大佬 追人唔係代表日日send訊息煩住人
而係兩個人溝通之中 你自己都要有野吸引到佢 令到佢都鐘意你
如果夾唔到 最尾冇一齊到咁都冇計
世事就係咁架啦 用心去做就ok

雖然我唔是肥婆
但我怕下場都差唔多

現實d講句
始終男女唔同 好多嘢我怕女仔主動做 就會cheap左 唔好話拍拖 可能就算主動d溝仔
已經比人話姣 或者比條仔輕視

Btw 多謝巴打意見

初初就係欣賞個女仔主動識我 係會開心
同埋之後whatsapp會輕鬆啲
起碼知道佢有興趣了解我 唔使估估下
我唔覺得cheap 但佢諗法同你一樣
至於有免費西屌呢 就要你自己睇清楚佢咩人啦

加油絲打 我都努力緊

共勉之

正常

樓主個款似中下樣

睇下佢係靚仔定毒男囉，靚仔就覺得你cheap，毒男就好開心

我都想知 成日俾人話唔好咁主動
唔識拿掐

好難中立地話比你知
但間唔時都有人追

個樣唔算好 而且比較矮
但人好聰明有才華

有時有啲嘢 唔係話你努力就得

溝仔呢 唔洗全開綠燈既
開下黃燈就得

咁我都明白嘅

點開

絲打 我岩岩比個男仔拒絕左 佢話冇feel
你加油啦

切忌比佢氹上床

今男追女，女就唔珍惜個男

又話男女平等
又要覺得女追男係cheap
食屎大

雞

講到E家男追女你班女就好重視咁

比女追過 但個樣唔岩都係接受唔到 後尾發現佢幾大波有D後悔

年紀相差幾大？
佢背景朋友家庭點？
小心男人有住家拆散人。
個男人一定話佢老婆唔了解佢。

毒撚表示有女受溝都好啦，仲要倒追？即刻9衝

利申 做緊

如果你覺得自己好cheap送上門 你對自己眼光好冇信心喎

有食唔食罪大惡極

師生關係做朋友都難啦

十幾年咁
幾肯定佢冇另一半

怕呢樣怕果樣永遠都得不到幸福

又要鐘意人想同人一齊
又要怕Cheap

如果一齊咗你覺得對方係純粹為性嘅咪分手囉
講到拍拖就一定要俾人屌咁

照下自己個樣先
樣衰：你除晒衫條仔都唔會屌
中上至樣靚：ok

Your

十幾年
個人覺得長行唔到落去

你鍾意咪出手囉 下下等人追咩
永遠都係要一個鍾意你 多過 你鍾意既人 咩

如果個男嘅喺衰果啲，咁你就真喺算數
所以都喺睇人啦，假如成功拍拖之後短期內已經話想搞你，你話唔肯佢就嬲嘅話，咁我勸你快啲散。

記住一樣嘢，有人為咗扑嘢乜都會講得出，咁你自己醒少少

我都知我煩
對唔住囉

年齡唔係問題
反而覺得身份先係

追左先算啦
男未婚女未嫁

仲上黎問
唔通巴絲打叫你唔著妳就唔去?

追左, 七左都起碼叫追過, 最多好似妳笑鳩個肥婆同學咁
唔追, 連七既資格妳都無

完

咁樣靚係咪百分百溝到仔?

有顧慮係正常
但呢方面嘅擔心真係太長遠
真係一齊先再煩呢樣嘢啦

咩年代 除非你係仔都撩啫

免費私家雞
得閒執幾劑

起碼有勇氣，加左分先

人人都好似你咁諗
個個都唔會拍拖
人類絕種啦

唔係男追女就女追男架啦
你係咪睇得多電視劇
以為上天點都安排到你地交配呀

放學後去教員室揾一揾我

cu?

我真係咁幻想過

加油啊！！我身邊都有啲成功例子！
我都想自己可以主動啲

睇樣啦

我條女追我 反而要證明愛佢曬左成個月

食左先拒絕架喎

會感覺吾錯

如果一齊倒，最早期個男對你嘅重視程度多數會比你對佢嘅重視程度低，但慢慢地佢俾你感動左嘅話，佢對你嘅重視程度可能會比你對佢嘅重視程度高都唔定，但前期可能辛苦啲同可能未捱到後期已分手

值唔值得搏你自己先知

唔應該亦唔需要倒追，
只要俾機會佢追你就得。

例如話想去邊到食喝玩樂音樂會讀書會
暗示佢可以約你出去

如果佢唔約就= say no
到時請你面對現實

同埋，
好坦白講，你愛情觀仲未夠成熟，
主動鐘個頭埋去大多數冇好下場

犯賤

I know that feel
我都鍾意緊呀sir
明顯一啲機會都冇
又唔識溝仔又冇自信

照下鏡冷靜下先

俾豬扒追過,佢對我好,但我感覺唔好受,對我越好就越覺得欠左佢咁,所以後尾頂唔順冇再回佢

只要佢唔係有社交障礙
俾signal佢黎追你已經夠

點解既

咁佢話好愛你好想同你扑你會點

I know that feel